香港幾時會有校員警察？

一響警報 即刻拎盾盾牌 警棍去捉老師

人在港島 SOGO定遮打

1

2

一響隔離班刻衝埋過黎一齊打狗仔女

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

好撚慘啫日日俾人屌

3

4